［手足唔係condom］一人一po留言俾理大手足

我先
我對唔住你地
令你地仍然留左響poly出未到黎
但係我想講我無唔記得你地
呢個禮拜我都食唔安瞓唔落
每次聽到有手足成功走到
成個人好開心
但我好想你地割我
我無資格叫你做手足
你地一定要撐住呀
不過 就算你地頂唔住
我地都會明白 因為付出最多之一嘅你地

Push

理大手足撐住

頂住！
頂多兩日應該可以走到

辛苦哂你地
對唔住之前救唔到你地
加油

Piush

加油
早日要逃到出黎

加油頂多2日班狗會小咁d到時閃啦⋯⋯

我對唔住你地
無能力幫到咩手
手足請撐住

出來請你食大餐

我付出唔多，唔知可以為你哋做乜嘢好

希望你哋盡快搵到缺口出去因為下個禮拜天文台話天氣會進一步轉涼，擔心裡面都咁多衫可以保暖。

答應我，煲底相見。

無論你地決定係點都支持你地

真係唔敢忘記你地⋯⋯
天氣凍驚你地無衫著
見到話衛生情況唔好，又擔心你地唔舒服又無野食
我知道好多人都對大家既手法有唔同既意見
但點都好，你地堅持左咁耐
單單係呢點，完全屌打班大人/冷氣軍師
有做得唔好既地方下次一齊改進
當務之急係想你地每位都平安同健康

我愛你地每一位

祝願
平安歸來
慶賀光復

你地記得著多件衫
cum多張被呀
無床褥就拎張體操塾
或者直接入宿舍
有床訓

你地捱多兩日就放得架喇
你放心啦美國佬幫緊我地

push

對唔住我幫唔到咩手
求你地一定一定要安全 平安無事

msg 已寫
致今次理大各手足

手足你地得閒去睇下阿澤尋日個節目丫，好好笑又好催淚，因為堅持先會見到希望，你地好叻！

翻風著多件衫，唔好亂食野亂諗野，大家都冇忘記你地，我愛你地呀！

對唔住你地
真係冇火力救你地

你地頂左咁耐 我地係出面嘅對唔住你地頂住吖 差少少就可以出黎相見架啦
仲有好多區嘅手足等緊你地架

我愛手足 頂住吖！

對呀
手足唔係condom

推

辛苦哂你地

推呀屌

你地係咪當人係condom

加油啊

你哋要加油啊

[選前大型民意調查] 大家係咪真係想贏返香港？

對唔住幫唔到手救你地出黎, 但外面手足無忘記過你地架, 頂住, 唔好放棄呀

推
有邊個單身
出到黎我介紹！
同埋考慮下我

歡迎

你緊係要道歉
6日前絕對贊成打陣地戰
4日前叫人入理工幫手守
我就真係唔知你有冇去
我剩係知你害死左好多手足
包括救理工既手足

Stay alive no matter what! We will be here for you ar!!!!!

支持你地所有行動，多謝你地

我日日碌fb 連登就係希望睇到好消息你地又成功逃脫。加油呀撐住呀!入面仲有得食有得飲有電叉，不妨轉換一下心態當自己係廢青日日食痾瞓，被popo拉坐底48hrs，不如坐poly。

poly做野既人始終要返工，一間公司唔會畀員工放假咁耐，總要開放返，到時就係你地逃走之時! 到時poly一開返，和理非即湧入poly 掩護你地離開。

我明以上通通只係空話，我唔係你地未必明你地而家既狀況，點都好，撐住，所有手足都等緊你地出返嚟!

我代所有無罷工既港豬向你下跪致歉

Sorry
呢個我真係要道歉

勇武精神 respect

加油!
一定要撐落去!
對唔住 我地做得仲未夠好!

好對唔住你哋,希望你哋唔好同我哋割蓆

手足頂住
諗下背後仲有好多人撐住你地
唔好放棄
我愛你地

頂住

辛苦晒
知你地係入面好難挨 但希望你地點都會頂住
執好d野 比個家既感覺自己
救你地唔到 sorry
但希望你地唔好同我地割

我愛你地
你地要好好照顧自己
無論有咩決定我都會支持
只要你地平安

多謝手足，我地會一直支持你地

手足頂住
我地唔會唔記得咗你地 你地好快可以出返黎架喇
多謝你地

辛苦哂你地喇加油呀呢個時候意志力好重要呀 唔好聽啲黑警廢噏

辛苦喇 支持住 光明一定會來臨

理大手足們
頂住呀 我對你地唔住
第一次3路行動係最強最多人
但都係打唔破班死仆街既缺口
但好大機會通過民主人權法
係一個好大既進步
通過法案都係因為你地, 中大, 理大
付出無白廢
我覺得係奇蹟, 因為無大台都可以咁團結, 協條, 係一件唔容易既事
再次 多謝前線 付出既你地
多謝

身體最緊要呀
頂唔住就休息下啦

每堅持多一日 政府就多一日壓力

手足對唔住你頂住啊 千祈唔好聽班狗講出黎

日日都諗住，好內疚，好似帶罪生活咁

但又元氣大傷冇辦法再動員救人

頂住，冇資格講啲乜嘢

但係都好想同你地講句好廉價ge 加油

You all are my heroes
Sorry and thank you...

請保留有用之軀，他日煲底相見！

頂住
香港人支持你

頂左咁耐唔好放棄
希望你地平安歸隊

留住條命，唔好放棄。辛苦哂大家。

理工義士唔係condom, 人權法因為你哋先加速通過

今晚你地還好嗎？
今晚同尋晚差唔多
都有啲凍
記得加多張被
同埋食晒廚房佬啲餸

掛住你地 對唔住要你地受苦
多謝你地

對唔住 好似做唔到咩實際野幫你地…
但我地無忘記過係入面既手足嫁
你地真係好叻好勇敢
記得要食飯啊 著多件衫
你地做咩決定都絕對支持
最緊要個人無事

辛苦晒😢

pish

手足頂住

我冇忘記過你地,頂住

手足們，好多謝你地付出咗咁多
你地要小心保重好個身體，
我地要一齊見證榮光歸香港！
加油！相信頂多兩日就可以了！

我地可以點救你地

手足們 辛苦晒 入面既環境一定係好惡劣好唔舒服 好多謝您地肯堅持落去 香港人並無遺忘您地 每日諗起您地係入面受苦 大家都好焦急 請您地一定要照顧好自己身體 願平安

自製T裇,印上[理大]二字去票站,慢慢的投票.或者印埋[陳彥霖同學],[周梓樂同學].

真係要入獄都要繼續讀書
手足們將來會更加強大

加油呀手足

有手足情況好差
如果你頂唔順 就走啦

推呀

區議會選舉唔代表poly手足無左事
推呀